{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048420",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1095746?place[place_type]=GID&place[gid]=1095746&place[latitude]=34.7836157589&place[longitude]=127.5770858249&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 소라노을펜션"
    },
    "text": "ヒノキの森の中でヒーリングを楽しめる麗水ソラノウルペンションは、家族と一緒にゆったりとした時間を過ごせる空間です。 入室は15:00から可能で、退室は11:00までとなっています。 ただし、ペット連れの場合は退室措置になりますので、予約の際は注意してください。 青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室は禁止されており、同性の場合にも未成年者の入室は不可です。 また、予約状況はリアルタイムで表示されないため、正確でない場合があります。 重複予約が発生すると、先に決済された予約が優先権を持つようになります。 宿泊料金は期間によって異なり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超えると入室できず、幼児や子供を含む場合は払い戻しができません。 利用日当日に予約をキャンセルすると払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なります。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任が発生する可能性があります。 また、客室内では魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止され、個人的な炊事道具を持ち込むことはできません。 ペンションの客室ではIPTVとWiFiが利用でき、炭火バーベキューが楽しめるバーベキュー場も運営されています。 バーベキューは炭火バーベキュー利用場所、炭火バーベキューセット、屋内鉄板バーベキューに区分されます。 ペンション内には簡易売店があり、必要な物品を購入でき、屋外共用プールも利用できます。 朝食サービスも提供されますが、予約が必要です。 駐車は1部屋あたり1台可能で、周辺には防竹浦海水浴場、麗水海上ケーブルカー、海洋水産科学館、順天湾生態公園、突山大橋などの観光地があります。 様々な種類の客室が提供され、それぞれの基準と最大人数が決まっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソラノウルペンションの宿泊時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能で、退室は11:00までとなっています。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合は退室措置になりますので、予約の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室は禁止されており、同性の場合にも未成年者の入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "予約状況はリアルタイムで表示されますか？",
            "answer": "予約状況はリアルタイムで表示されないため、正確でない場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どのような優先権がありますか？",
            "answer": "重複予約が発生すると、先に決済された予約が優先権を持つようになります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、幼児や子供を含む場合は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "利用日当日に予約をキャンセルした場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "利用日当日に予約をキャンセルすると払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事やバーベキューは可能ですか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止され、個人的な炊事道具を持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の設備やサービスは何がありますか？",
            "answer": "ペンションの客室ではIPTVとWiFiが利用でき、炭火バーベキューが楽しめるバーベキュー場も運営されています。"
        },
        {
            "question": "簡易売店や屋外プールの利用は可能ですか？",
            "answer": "ペンション内には簡易売店があり、必要な物品を購入でき、屋外共用プールも利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食サービスも提供されますが、予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には防竹浦海水浴場、麗水海上ケーブルカー、海洋水産科学館、順天湾生態公園、突山大橋などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "どのような種類の客室が提供されていますか？",
            "answer": "様々な種類の客室が提供され、それぞれの基準と最大人数が決まっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 566,
        "QA": 709
    }
}